[置頂]請立即！停止！假標題！

我明白大家都係想引人入去睇
但發現好多都係令人好不安既標題
我指緊係一啲好嚴重既虛假消息
岩岩就有個 美國取消香港關係法
呢個時勢我諗大家對呢啲消息都好緊張
所以建議返唔好拎呢啲重要資訊黎做假標題
但一啲好似個人立場玩膠引人既標題我覺得就無乜問題
例如：屌你班勇武派...
咁樣我覺得okay
假消息呢個風氣唔應該比佢繼續
真係重要既post 比個正常少少名
無人睇就推下佢 手動置頂

咁樣改假標題同fake news有咩分別

Push

光復香港 時代革命
8月5日 全城罷工

啲標題黨都戇鳩，整到人有落差點平靜睇內容

睇完怯撚左..入到去黑人問號

光復香港 時代革命
8月5日 全城罷工

推

非常認同

拉哂去坐監啦

狼來了

贊成停止, 太誤導

收皮啦3毛
(Show Blocked User - 我拒絕絕絕)

光復香港 時代革命
8月5日 全城罷工

切勿發放假消息

我覺得
突發 林奠死撚左
呢啲係可以
但一啲負面既標題就要停止

見一個block一個

不要說推
試著說
光復香港 時代革命
8月5日 全城罷工

真 啱啱搞到我high左下

標題黨正仆街

push

好撚重要

推
8月5日 我會罷工

推，標題有少少假都算，完全唔關事都照用係咩玩法，見到呢啲睇都唔睇就彈番出去